今日各區人數？

咁難得搞左次7區集會，有冇咩組織/傳媒有數每區大約人數基本盤，方便下次大型行動知道邊d區要吹多d雞/做多d文宣/etc.

一

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

二

建議］ p牌正負評顯示

Push

一連

二連

三連

四連

五連

六連

七連

八連

九連

十連

起碼五十萬人示威，八十萬人罷工